{
    "question": "Gelombang laut yang terjadi setelah adanya gempa yang terjadi di bawah permukaan laut di sebut....",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Tsunami</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik :)</p><p></p><p>jangan lupa follow ya :)</p><p></p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "perbuatan-berikut-yang-tidak-boleh-di-lakukan-pada-bula-ramadan-774",
            "question": "Perbuatan berikut yang tidak boleh di lakukan pada bula. ramadan adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak boleh maling,berkatakotor dan jangan tinggal kan sholat lima waktu</p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidur terlalu lama , memfitnah orang , menggangu orang berpuasa seperti ( makan didepannya)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prinsip-kerjanya-termos-adalah-sebagai-isolator-isolator-adalah-586",
            "question": "Prinsip kerjanya termos adalah sebagai isolator. Isolator adalah bahan yang sulit bahkan tidak dapat untuk melakukan perpindahan panas. Jadi isolator adalah penghambat suhu panas dari air ke udara luar.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ya betul sekali terus apa pertanyaan nya ya maaf</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nah soal nya mana yah,??</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-pelajaran-tajwiz-tentang-bacaan-alif-lam-barapa-macam-alif-l-174",
            "question": "Pada pelajaran tajwiz tentang bacaan alif lam barapa macam alif lam ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada 2 macam alif lam yaitu Alif lam Qomariyah dan alif lam samsiyah.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-pengaruh-gaya-terhadap-anak-panah-yang-terlepas-dari-bus-799",
            "question": "Jelaskan pengaruh gaya terhadap anak panah yang terlepas dari busurnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya dorong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena saat anak panah dilepas, tali busur akan memberikan gaya dorong kepada anak panah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penerapan-ragam-hias-ada-berapa-190",
            "question": "Penerapan ragam hias ada berapa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-teknik ukir</p><p>-teknik cor</p><p>-teknik pengecetan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu.. </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "allah-swttidak-mungkin-bersifat-umytetapi-dia-bersifat-661",
            "question": "Allah swt.tidak mungkin bersifat umy.tetapi dia bersifat?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>adil baik </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jieun-kalimah-nu-ngandung-kecap-anteuran-729",
            "question": "Jieun kalimah nu ngandung kecap anteuran!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>uh no! I don\u2019t like this music so much (uh tidak! aku tidak sangat tidak suka musik ini)</p><p>oops I didn\u2019t mean it (oops! aku tidak bermaksud)</p><p>wtf, I hate him so much (sial, aku membencinya dengan sangat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengapa-makanan-dan-minuman-yanh-kita-konsumsi-harus-mem-364",
            "question": "Jelaskan mengapa makanan dan minuman yanh kita konsumsi harus memenuhi kriteria halalan thayyiban?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>biar kyta tydak berdosa, konsumsi lah makanan dan minuman yg disyariatkan oleh agama islam saja, yg dibolehkan oleh Allah. kalo mau makan/minum haram silahkan ente pindah agama, kecuali untuk pengobatan and kepentingan saja.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diberi-wahyu-untuk-diri-sendiri-dan-untuk-umat-merupakan-tugas-850",
            "question": "Diberi wahyu untuk diri sendiri dan untuk umat, merupakan tugas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "rasul, kalau nabi hanya untuk diri sendiri saja sedangkan rasul untuk diri sendiri dan umatnya.<br><br>semoga membantu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dan-demi-bapak-dan-anaknyartinya-dalam-bahasa-arab-737",
            "question": "\"dan demi bapak dan anakny\"artinya dalam bahasa arab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0648\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0628\u0646</p><p>maaf kalau salah, semoga membantu</p><h2>SEMANGAT BELAJAR!!! </h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}